唉 點解會咁 （鞋撚)

當年Nmd og 炒到上差唔多六七千
你老母 比d大媽 大陸仔 着到對鞋 假撚到仆街
當年着出街 幾威阿
依家出街 被人笑到碌柒都冇
利申:依家仲着緊 俾人笑緊 俾錢買難受

我格離果個重著緊

因為你都係其中一個on9柒碌